啱啱考完ielts口試

裸考炒晒車
唔知佢想我講幾耐
有陣時講得少又比佢叫繼續
講得多又比佢stop
一陣考筆試

比人 stop 係正常，佢夠鐘會cut你
唔使擔心

好幾題都比佢叫我繼續講
要佢提係咪已經扣咗分

樓主啱啱俾人oral完

我都想

連登狗個個裸考9分
驚閪

個時裸考，又係自由講2-3分鐘個時個腦一片空白，講左30秒就完左，個考官打眼色叫我接住講，根住亂講一堆諗住炒硬。最後都有6.5，overall 7.5

stop 係正常，叫你繼續就可能講得唔夠

考都考撚咗啦
有撚得佢呀

我以前考個考官會做手勢叫我繼續講而唔係開聲提喎

有咩分別 咪又係提你

exactly!!!!
屌 希望有7啦

係做手勢呀

都唔知邊啲要講耐啲
有啲講少少就比佢stop
唔撚識答個啲就要我係咁講 屌

會錄音比其他人評分
所以要做手勢提

即係考個個唔係俾分個個

應該都會
maker 1 maker 2 咁

尋找1300考筆試既同伴
有冇人覺得part3題目打錯

*reading

同我考嗰個口音好重 菲律賓藉咁
我有幾次聽唔清佢問乜 要再問過佢
自由講嘢時間又好似講得唔夠長
今次真係收皮

你又係啱啱考？

唔洗驚
我上星期考都係
我一想elaborate個考官就用手勢stop我
到presentation我無鐘，講完仲有廿秒，佢好疑惑咁望住我，搞到我以為考得好差
最後拎8
我諗人人都係咁

咩題目？

佢成個考試係11-14分鐘
當然佢自己係會想hea啲
所以都係11-12多

因此，每part有expected length
part 1大概20秒
你講太耐
佢可能問唔晒
當然會打斷你

不過呢啲唔一定低分既